[22-09-2017]股市直擊+波神信眾區

自已正皮一下自已個post先

想呃正皮 可恥

其實係呃負皮
你班友實負皮我